直播 李家超立法會回應初選大搜捕

#Appledaily #StayHome #WithMe

20210106
直播
李家超立法會回應初選大搜捕

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.77M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

日英抽左兩個比較多人出黎, 希望大家幫手推文+留言

聽聲都克人憎 公公咁既樣 無賓周

咪又係一隻奴才+成堆保皇狗係到奶，聽完都覺得浪費人生啦

食撚屎啦萬劫不復吹撚到，否決係財政預算合法權利屌你老母

35+左未？
對議案投左票未？
攤瘓左未？

諗下都有罪 新香港

原來會影響到經濟

仲要連議會都未入

選都未選

乜都未做到都犯法

有人問野咩

好撚好笑

啲台詞十足十tvb d on9劇

等於無講過嘢

佢地假定晒選完否決 選完否決咁樣喎

真係好撚好笑

回應

邊個提問咁抖膽

意圖就犯法，即係諗下都犯法！

仲有咩好睇

仲睇個太監講野

食飯聽下囉

真係好笑過黃子華啲棟篤笑

湯渣話齋

都無攬炒行為做到出黎

依家拉左先搵證據
目的只係收哂所有政客護照

=無撚嘢講過

到獻世派講野喇

笑到仆街

未去到35+否決財政預算案（第7步）
第8/10步已經提前實行，立左國安法+拘捕+制裁

所以仲會唔會跟計劃行事已經冇人知

加上戴本身叫初選參加者戴頭盔，唔使簽咩共同宣言，但最後大部分參加者簽左另一個宣言，要否決議案，令香港政府實行五大訴求，都算係另戴一種頭盔

主要目標係戴sir同本土年壯派 最後正式落charge應該唔會全部人

乜都加個所謂都幾un耳

國安法唔係政治檢控

笑死

兩點仲有個黑警自慰大會，小心地滑

中國tone

區軒仲想快d搞掂818單官司去東京（加埋肺炎封左關）

依家又比人收硬passport睇黎成個phd都要online讀

拉既人100% 黃

唔係政治檢控

中國都係發展中國家

佢地講野邊會合理

無簽既人都拉

eg安德里 李芝融

全部都係ff出黎
選完又唔一定要反政府

bullshit

李公公

問題在於檢控基礎係基於戴份計劃，如果原本計劃（協議）已經被破壞或者最終目得達成情仲有冇需要執行計劃

一句講哂 諗都犯法
拉左先講
驚你地學許勇打國際線 全部光譜收哂護照先

洗撚回應咩 大撚曬啦 仲扮
鏗D啦

D射手真係幾無恥

打飛機唔計性行為

思想犯罪

出黎激下你地

有區議員話張warrant係上年12月，應該係許勇之後就開始籌備今日單野
同埋要緊急上訴肥佬黎

之前諗住境外投票係幫獻世派做票嬴泛民，
而家似乎係幫紫花黨嬴獻世派多d 。

因為好明顯下屆選舉唔會再有泛民人仕參選。

Done

我話唔係就唔係
吹呀